八大銜接學額增至5000個

----------------
在各院校中，除中大、城大及嶺大的銜接學額未有改變外，其餘5校均有增幅。當中理大學額將由本學年的1,634個增約7%至1,750個，佔八大總數約三成五，學額增幅最多的浸大，學額由585個增至646個，增約一成；教大、港大及科大的銜接學額，則分別增加20個、2個及1個。

大家咁努力考DSE黎托咩

00後唔係想入神科既話其實根本唔使考DSE

係咪唔抵得我地走後門入三大

屌真心好撚葡萄
點解依家個考試制度可以咁易玩

我都唔明dse雞做乜咁奴力
其本上space+hkcc收哂

我地asso仔要打贏幾萬個dse10幾分嘅精英先入得返u

本身依家競爭已經細左
仲要加設學額
POLY仲要加成百個
係咪想頂爛市

咁我係DSE入面打羸哂個班十幾分既人
係咪應該無條件放返我上港大

周街都係大學生

好事黎 唔係俾大陸人讀就得

學歷通漲已經發生緊
唔差在睇埋遲D各大院校幾時玩埋grade inflation
齊齊頂爛市

真係求其夠合格就入到

即刻覺得poly跌晒價

咁POLY一日仲有個幾寶係度
一日都仲會有一定既名氣既

我真係覺得班直升仔好笑

我大前年10分入hkcc 輕鬆爆四

入埋PT

班直升仔而家嬲嬲

唔係話增設學位唔好
只係唔該唔好做得咁濫丫
最少ASSO課程出卷同派GRADE個度可唔可以再做得嚴謹D
如果唔係咁就不如索性delete DSE
中六之後全民ASSO算啦

咁爆4係你應得既
不過你條假膠就

樓豬嬲嬲豬

23分入城大會計

我十分有IBBA offer

其實你係咪晨輝仔
點解唔用返你之前個AC

法國潛龍依家巧串，應該已經become another person

樓上個條友唔係呀龍黎
不過佢依家串左都係真

我以為係龍仔tim

有冇多個ISP EMAIL
送個比我丫